而家熱狗係咪雙龍頭?

鄭松泰
黃洋達

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

皇上 黃洋達
宰相 鄭松泰
大將軍 鄭錦滿
御史大夫 陳雲

五虎上將
果5位出選區議員

松泰=光緒
達=慈禧太后

秀慧呢

慈禧太后個春袋

以為是咸豐

浪費時間係一啲小人身上
拉